<resources>
    <string name="app_name">Mabeg</string>
    <string name="forma">Email forma</string>
    <string name="copy_right" translatable="false">© Mabeg d.o.o.</string>
    <string name="title_activity_porucivanje">Porucivanje</string>
    <string name="article_title">Pomoc u koriscenju aplikacije</string>
    <string name="povratak">Povratak u meni</string>
    <string name="article_o_nama">Informacije o nama</string>

    <string name="article_text">

<b>Opcije u meniju:</b>
\n\n
 <b><i>Poruči putem email-a</i></b> \n Klikom na ovo dugme otvoriće Vam se forma putem koje možete naručiti robu pomoću emaila.Sve što je potrebno jeste da popunite neophodna polja(*) i odaberete način isporuke na koji želite da vam roba bude isporučena.Potrebno je da pre korisćenja forme imate vaš email povezan na neku od glavnih aplikacija za to(Gmail,Outlook,Blue mail...) i nakon klika na dugme <b>pošalji email</b> biće Vam ponudjeno preko koje email aplikacije želite da email bude poslat.U koliko niste ulogovani u vaš email,to će od vas biti traženo.
  \n\n
<b><i>Proizvodi</i></b> \n Klikom na ovo dugme korisniku će biti otvorena strana sa nekim od glavnih proizvoda koje nudi naša firma.Sve ove proizvode možete videti na našem websajtu.Na ovoj strani se nalazi galerija koja radi pomoću swipe-a prstom(u desno) kako bi mogli da pogledate sve proizvode dostupne u galeriji.U koliko želite detaljniji prikaz nekog proizvoda, sve što je potrebno da uradite jeste da kliknete na sliku zeljenog proizvoda.
\n\n
<b><i>Kako do nas</i></b> \n Klikom na ovo dugme otvoriće Vam se Google Maps aplikacija sa našim koordinatama.<b>Sve što je potrebno da uradite jeste da kliknete na crveni marker koji predstavlja našu loakciju, i u donjem desnom uglu će Vam se pojaviti dva dugmića directions</b> koja nakon klika otvaraju Google Maps aplikaciju(morate je imati instaliranu na telefonu) koja omogućava najbržu putanju do nas.
\n\n
<b><i>Pozovite nas</i></b> \n Klikom na ovo dugme će Vam se otvoriti nov prozor u kom možete da nas pozovete.Sve što treba da uradite jeste da kliknete na dugme ispod našeg broja i automatski će Vam se otvoriti Phone aplikacija vašeg telefona gde ćete moći da nas pozovete.
\n\n
<b><i>Websajt</i></b> \n Klikom na ovo dugme će Vam se jednostavno u vasem default browser-u otvoriti naš web sajt na kom imate sve potrebne informacije koje Vas zanimaju kao i naš kontakt.
\n\n
<b><i>O nama</i></b> \n Klikom na ovo dugme možete videti kratak opis o našoj firmi.Ovde možete videti kada smo osnovni, našu delatnost i čime se bavimo, kao i mogućnost kontaktiranja i pristup našim drustvenim mrežama.
\n\n
        <b><i>Kalkulator ribona </i></b> \n  Namena kalkulatora jeste izračunavanje minimalne potrebne količine ribona za Vas i Vaše potrebe.Sve što je potrebno da uradite jeste da u obeležena polja unesete odgovarajuće dimenzije(u milimetrima) etiketa, broj komada na kolutu, broj kolutova, kao i broj etiketa u redu.
      Etikete u redu mogu biti jednoredne, dvoredne, troredne i četvoredne.
\n\n
</string>

    <string name="o_nama">
        <b>O nama :</b>
        \n\n
       Fima Mabeg sa sedištem u Beogradu, je osnovana 2006g.
Od samog osnivanja bavimo se prodajom, obukom i instalacijom opreme namenjene izradi
svih vrsta deklaracija za proizvode. U širokoj paleti možemo ponuditi Citizen, Datamax, Zebra, Intermec,
Godex i druge modele štampača etiketa, kao i prateću opremu, rezervne delove, servis i potošni
materijal. Materijali su odlilčnog kvaliteta i garantujemo odličan kvalitet otiska. Posebno izdvajamo pored
samlepljivih etiketa raznih dimenzija i boja , paletu ušivnih traka za izradu ušivnih etiketa sa pratećim
ribonima u više boja. Ukoliko već posedujete štampač etiketa, ili nameravate da ga nabavite , možete
nas pozvati radi konsultacija i izbora najpovoljnijeg rešenja prema Vašim potrebama.
Za sva dodatna pitanja nas pozovite na br. 011 3543 760 ili nas posetite na adresi Požeška 37 Beograd
        Takodje možete poslati sva vaša pitanja na naš email putem Kontaktirajte nas opcije koja se nalazi ispod.
    </string>


    <string name="kalkulator">
      Namena kalkulatora jeste izračunavanje minimalne potrebne količine ribona za Vas i Vaše potrebe.Sve što je potrebno da uradite jeste da u obeležena polja unesete odgovarajuće dimenzije(u milimetrima) etiketa, broj komada na kolutu, broj kolutova, kao i broj etiketa u redu.
      Etikete u redu mogu biti jednoredne, dvoredne, troredne i četvoredne.
    </string>

    <string name="noviMeni">
     U aplikaciju je dodat meni koji se nalazi na vrhu svake strane u aplikaciji. Sve što je potrebno jeste da kliknete na 3 tačke u gornjem desnom uglu za pristup meniju.
      Trenutno ovaj meni sadrži opciju pregleda istorije porudžbina koje se vrše putem opcije "Poručite robu".
    </string>


    <string name="title_activity_maps">Map</string>


</resources>

